二坡坊麻雀館只係假跪低

決一不可即係一條都唔過得
點信你呀大佬

明挑機 引戰狗
好難唔幫佢裝修

證明裝修好成功
深藍+黑底都跪低
D人重係咁叫人唔好裝修

字都錯

五大訴求 堅決一個都不可

又變客家人？

缺

黑狗唔識字 咪撚同佢計
打咗一次令佢哋唔敢再岀嚟打人斬人就暫時達到目的
未打勝仗 未到大清算佢哋之時
留啲力做其他嘢好過繼續針住佢啦

當你唔好彩啦 唔小心做左黑社會icon 個地段又方便 示威者比班黑社會斬左幾鑊無目標唯有搞你啦唉

無公司名，公司印，公司負責人簽名，一D誠意都無

Hea尻我地啫

字都唔識識
決你老母

佢地係咪文盲唔撚識字

啲紙連公司名都冇，攪到好似係啲路人行過幫佢貼咁